「我啲裝備畀哂你啦，你畀我入去救啦，救完人之後你打我、射我、拉我都得㗎，你畀我入去救人啦...」

警甴暴行罄竹難書，下文記載之警暴事件僅為冰山一角，請移師至此頻道了解更多

今日係31號
只係揀咗幾單出嚟，實際31號仲有好多好多。最好就click入去望下啦，每一位手足都好重要㗎
source:

831：除咗太子，油麻地站都發生大屠殺，3急救員面壁。「我只係想救人咋」

831：美孚站，石硤尾站，太子站路軌逃生手足下落不明。

831：銅鑼灣被捕寶寶最低消費被逼戴裝禁見律師。33歲被狗作係北韓人。39歲腳受傷要靠助行架。22歲被帶到無遮掩洗手間如廁，不停有男狗出入。陳社工與6女義士被二級搜身脫上衣面褲。

831：維園實彈。

831：廢藍屍毆打女手足，㩒佢落地踩頭髮，嚇女手足「你唔好起身啊！」

1618 #上環
有念佛經女士被藍衣男子拉扯後倒在地上，男子故意腳踩女士頭髮，並警告該女士「你唔好起身呀吓」。
#RTHK

831：幾舊廢藍係太子車廂用鐵槌殺人發癲。

731：天星碼頭，48歲馬鐵鏈纏頸掛上標語，要脅絕食3日，其他手足痛哭並舉牌希望唔好自殺，最後落地。

731：天水圍曱甴屋恐襲，殺人犯向市民平放煙花。

🟨1031：深水埗20歲張判監一年（525）被逼戴裝備拍照，被殺人犯拳打腹部，恐嚇再唔講野就打你。

🟪🟨1031：中環非集24歲鍾判120小時社服，手腳有傷27小時後送院。

1231：天水圍孕婦手足被捕嘔吐，4小時後才送院。

🟨731：0119中環襲狗60歲施爆腦漿判一個月上訴

感謝「香港自殺報道資料庫」

被捕組時間表

、實時、scott、被捕組總台、直播台、搜證台、收信台、資訊台、失蹤組。

831

27號
【抗暴後遺】7.21被襲現腦震盪症候群 女子遭警暴撞頭短暫失憶

28號
英國留學生8.11遭警卧底毒打至腦出血 困新屋嶺黑倉7小時才准求醫

29號
929全球反極權大遊行，百人被捕，記者中槍失明；義士受傷抽畜、失禁、失意識

30號
鄔幸恩烈士逝世18個月

31號
「我啲裝備畀哂你啦，你畀我入去救啦，救完人之後你打我、射我、拉我都得㗎，你畀我入去救人啦...」

YOU NEVER WALK ALONE.

香港人係痛苦嘅共同體，我地因感受到彼此嘅痛苦而團結互相扶持。香港人要報仇，請先學會做一個記仇嘅人。

但如需心理及情緒支援，以下有好多人可以幫到你㗎

好好休息下再歸隊啦。

*請廣傳*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

click入去就見到㗎喇

除夕，祝大家平安

😭😭😭

Push

大量黑警又出現 提醒大家今日係咩日子

推

721 831 101

push

831打死人

多謝巴打日日整理

pidg

有聲
大家一定要記住！

戈

好嬲呀好嬲呀好嬲呀

段片真係睇到喊，諗返起都眼濕濕

re-live the memory 係好重要

thanks bro

推呀屌

香港人一定要記住

推到去2021

推，一世都記得閘外想救人嘅 first aid 大哥

佢講呢d説話，我一世都記得
不過都要不停推！

香港人嘅痛

睇到喊

有車嘅巴打絲打記得拍下部車，會有流浪動物喺車入面瞓

Lets go

推啊！！！ 死黑警！！！

831 打死人

凍到咩都唔想理 香港濕凍真係巧癲

推佢老母呀

今日又好多狗列哂陣

不忘

點會唔記得

推到2021

必須推

真係推到2021

真

721
831

2021只會更差，大家要保持冷靜

P

不忘推推，保持憤怒

不要忘記

諗到俾黑警/藍屍老屈同打傷嘅人都覺得心痛

好心酸

屌佢老味
冇野駛撚封住個站靜靜雞用部鐵運走人？！

睇親都心酸

記一世
推

PUSH

831831831831831

Never forget

求求

睇到字眼濕濕

推 唔好忘記

死黑警切腹都消除唔到所犯嘅罪孽

唔好放棄ok?

聽到好心痛

__ __

不敢忘記

Push!!!

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

好深刻

條友做明星博上鏡
唔好問點知

推！

topic 對白條仔

永不忘記

催催

Do not worry, we never forget. We tell our children too. The brutality will be known forever.

唔好唔記得

多謝巴打仲肯出post

推多次

結果831真係無人死

never forget never forgive

Stand with children
一齊報仇

rip

大家只係記得冇用
左膠賤種會無時無刻搵位入

黑警死全家

記得係無用
班左膠會帶風向叫大家「原諒popo」

香港人 不能忘記

睇標題已經有聲

唔好話你 我都好想入去救
可惜唔畀我入

831包括濫權濫暴濫捕
死唔死人唔係重點，只係其中一個爭拗點

淨係記得當然係冇用
但呢個係最低要求
同埋記得呢啲事件有助反駁大部分左膠垃圾觀點

推推

左膠班友只係扮「膠上腦」
實際呢班友精明到仆街
手足你有印象就知我#322 bin 開條賤種就係831 4日之後出po
而家班撚樣潛曬水只係知個勢弱先潛
過多幾年大家熱情一退佢地就會出返黎

推，不要忘記。

好多人唔肯醒

都話呢堆唔係唔肯醒
而係偽善呃光環

扮「左膠」講野even 柒左都可以用「左膠」身份開脫

搜

淨係睇標題已經

831！

至今係咪得一個手足出黎講過831發生過嘅事？

港共殺人政權，報應必定要落在涉事者後代，永續輪迴

好人一生平安、壞人坐立不安！
多行不義必自斃，禍必及全家！

記住

多謝樓主提醒香港人

屌佢老母

仲有33 min 就2021

呢種偽善真係攞到光環咩唉

毋忘

100個人當中有一個肯同佢地互含已經夠佢地j

721 831 101 1111

賣港林鄭賊婆全家死絶種剩下孤獨一人全癱顯世
中聯辦人人送去坐電椅
民建聯全體冚家慘
工聯會個個滅九族
保皇黨通通傾家蕩產
三萬黑警隻隻死於非命臨陣即亡

永遠唔會忘記呢一幕

永不忘記此仇此恨

除夕平安

香港人要記住

新年

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

Never forget never forgive

永遠唔會原諒 永遠唔會忘記

721 唔見人 831 打死人 101槍殺人

721831

新年不快樂

唔係不忘記
係未敢忘記
2021年狗仍是狗
你地要還的

記成世

堅持

推 831打死人

咁多黑警提你今日咩日子

死左幾萬人

有聲

真正好人

又block一隻
831一定有死人，你話無死人，肯定係五毛

死黑警

火魔師全部陣亡

再推

遲來的p牌無力推

thank you

絕食先係王道

要不斷重温 死黑警暴行